<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ویو</string>
    <string name="action_settings">تنظیمات</string>
    <string name="salam">سلام</string>
    <string name="succes">با موفقیت انجام شد</string>
    <string name="errorconection">خطا در برقراری ارتباط با اینترنت</string>
    <string name="errorproblem">یک مشکل ناشناخته اتفاق افتاد</string>
    <string name="errorfunblock">ابتدا این شخص را رفع انسداد کنید</string>
    <string name="errorblock">متاسفانه این شخص شما را مسدود نموده است</string>
    <string name="insertfeedback">لطفا نظرتان را وارد کنید</string>
    <string name="geyhan">گیهان</string>
    <string name="my_wave">ویو من</string>
    <string name="station">جایگاه</string>
    <string name="takecamera">انتخاب از دوربین</string>
    <string name="takegallery">انتخاب از گالری</string>
    <string name="selectpic">انتخاب تصویر</string>
    <string name="uploadingstart">بارگزاری شروع شد…</string>
    <string name="onback">یکبار دیگر برای خروج لمس کنید</string>
    <string name="Soshianet_Group">سوشیانت</string>
    <string name="gift_for_God">هدیه ای برای خدا</string>
    <string name="name">نام</string>
    <string name="support">پشتیبانی</string>
    <string name="subject">موضوع</string>
    <string name="feedback">نظرتان</string>
    <string name="policies">شرایط خدمات</string>
    <string name="insertname">تبریک :-) شما کاربر جدید ویو هستید لطفا نام و فرکانس خود را واردکنید</string>
    <string name="frequency">فرکانس(این نام کاربری شماست)</string>
    <string name="phonelogin1txt">لطفا،شماره تلفن خود را وارد کنید.شما برای ما پیامک می فرستید</string>
    <string name="cyc">کشور خود را انتخاب کنید</string>
    <string name="yuo">استفاده شما از سرویس های ما به معنای این است که شما شرایط و خط مشی ما را می پذیرید</string>
    <string name="policiestext">شرایط خدمات ویو(و سوشیانت)
        بروز رسانی در 16 آذر 1394
        به ویو(و سوشیانت) خوش آمدید!
        از اینکه از محصولات و سرویس‌های ما (به اختصار،“سرویس‌ها”) استفاده می‌کنید، سپاس‌گزاریم. این
        سرویس‌ها توسط ‎ گروه ویو(و سوشیانت) به اختصار ("ویو(و سوشیانت) ") ارایه می‌شود.
        با استفاده از سرویس‌های ما، شما با این شرایط موافقت می‌کنید. لطفا آنها را به دقت مطالعه
        کنید.
        سرویس‌های ما بسیار متنوع هستند، از این رو برخی مواقع شرایط اضافی یا شرایط خاص محصول (از جمله
        شرایط سنی) اعمال می‌شوند. شرایط اضافی با سرویس‌های مربوطه در دسترس خواهد بود و اگر از آن
        سرویس‌ها استفاده کنید، آن شرایط اضافی بخشی از قرارداد شما با ما می‌شود.
        استفاده از سرویس‌های ما
        شما باید از کلیه خط مشی‌هایی که به واسطه سرویس‌ها در اختیار شما قرار گرفته است، پیروی کنید.
        از سرویس‌های ما سوء استفاده نکنید. بعنوان مثال از تداخل در سرویس‌های ما یا تلاش برای دسترسی
        به آنها با استفاده از روشی بجز رابط کاربری و دستورالعمل‌های ارایه شده توسط ما، خودداری کنید.
        شما می‌توانید از سرویس‌های ما فقط بگونه‌ مجاز شناخته شده توسط قانون، از جمله قوانین و مقررات
        قابل اجرا برای کنترل صادرات و واردات، استفاده کنید. در صورت عدم تبعیت شما از شرایط یا خط
        مشی‌های ما و یا در صورت مشکوک شدن به هرگونه سوء عملکرد، ما ممکن است ارایه سرویس‌ها به شما را
        متوقف کرده یا به حالت تعلیق در آوریم.
        استفاده از سرویس‌های ما سبب نمی‌شود که مالکیت هرکدام از داراییها و حقوق معنوی ویوود در
        سرویس‌های ما یا محتواهایی که به آنها دسترسی دارید به شما تعلق بگیرد. شما امکان استفاده از
        محتوای سرویس‌های ما را ندارید، مگر اینکه دارنده آن سرویس‌ها به شما اجازه دهد یا بگونه‌ای
        دیگر بواسطه قانون مجاز به انجام این کار باشید. این شرایط به شما این حق را نمی‌دهند از مارک
        یا لوگوهای استفاده شده در این سرویس‌ها استفاده کنید. اعلامیه‌های حقوقی نمایش داده شده در
        سرویس‌های ما را حذف یا نامفهوم نکرده یا آنها را تغییر ندهید.
        سرویس‌های ما محتواهایی را به نمایش می‌گذارند که متعلق به ویو(و سوشیانت) نیست. مسئولیت این
        محتواها تنها بر عهده سازمانی است که آن را در اختیار افراد قرار داده است. ما ممکن است محتوا
        را مورد بازبینی قرار ‌دهیم تا تعیین کنیم که غیرقانونی نباشد یا اینکه خط مشی‌های ما را نقض
        نکند، همچنین در صورتی که یک محتوا بصورت منطقی خط مشی‌های ما یا قانون را نقض کند، آن را حذف
        کرده یا نمایش نمی‌دهیم. اما این امر لزوما به معنای این نیست که ما محتوا را بازبینی می‌کنیم،
        بنابراین لطفا تصور نکنید که ما این کار را انجام می‌دهیم. دقت داشته باشید در سرویس های ویژه
        ما داده های شما مورد بازبینی و بررسی قرار می گیرد زیرا در آن سرویس ها اخلاقیات بیشتر برای ما
        اهمیت دارد.در این سرویس ها ما اعلام کرده ایم که داده ها بررسی می شود و در اینجا نیز بیان می
        کنیم که سرویس های ویژه ما بررسی می شود
        ما ممکن است اعلامیه‌های سرویس‌ها، پیامهای اجرایی و سایر اطلاعات را در ارتباط با استفاده شما
        از این “سرویس‌ها” برای شما ارسال کنیم. شما می‌توانید برخی از آن ارتباطات را لغو کنید.
        برخی از خدمات ما در ﺘﻠﻓﻦ‌های همراه در دسترس هستند. از این خدمات به نحوی استفاده نکنید که
        باعث پرت شدن حواس شما شوند و باعث شوند قوانین ترافیکی یا ایمنی را رعایت نکنید.
        برخی از خدمات ویو(و سوشیانت) کاربرمحور است. مسئولیت محتوای ارسالی توسط کاربران ویو(و
        سوشیانت) برعهده خود کاربران است و ویو(و سوشیانت) در این خصوص مسئولیتی برعهده ندارد. ما
        میتوانیم محتوای ویو(و سوشیانت) را بررسی کنیم و محتوایی را که با قوانین جمهوری اسلامی ایران
        یا سیاستهای ویو(و سوشیانت) همخوانی ندارند حذف نموده و یا مانع نمایش آنها شویم. ولی این بدین
        معنی نیست که ما ملزم به بررسی کلیۀ محتوای ارسالی توسط کاربران چی یچ میباشیم، لذا ویو(و
        سوشیانت) مسئولیتی در این زمینه نیز برعهده ندارد.
        لازم است توجه داشته باشید که هر محتوایی که توسط شما بر روی ویو(و سوشیانت) قرار بگیرد، برای
        تمامی کاربران دیگر و برای مراجعان به ویو(و سوشیانت) در هر نقطه از دنیا قابل مشاهده است.
        بنابراین تنها مطالبی را در ویو(و سوشیانت) به اشتراک بگذارید که علاقمند هستید عمومی بشوند .
        چنانچه شما حسابی کاربری را از طرف یک شرکت، سازمان، بخشی دولتی و یا شخصیتی حقوقی بسازید،
        مسئولیت داشتن اجازۀ ثبت حساب کاربری و نشر مطلب از طرف آن شخصیت بر عهدۀ شماست. همچنین مسئولیت
        نشر هر مطلبی با این حساب کاربری متوجه شخص شما و یا سازمان متبوع شما خواهد بود.
        حساب ویو(و سوشیانت) شما
        شما ممکن است برای استفاده از برخی از سرویس‌های ما به حساب ویو(و سوشیانت) نیاز داشته باشید.
        شما ممکن است شخصا یک حساب ویو(و سوشیانت) ایجاد کرده باشید یا اینکه سرپرستی مانند کارفرما یا
        موسسه آموزشی، حساب ویو(و سوشیانت) را به شما اختصاص داده باشد. اگر از یک حساب ویو(و سوشیانت)
        استفاده می‌کنید که توسط یک سرپرست به شما اختصاص داده شده است، ممکن است شرایط اضافی یا
        متفاوتی در مورد شما اعمال شود و سرپرست شما ممکن است به حسابتان دسترسی داشته باشد یا آن را
        غیرفعال کند.
        برای حفاظت از حساب ویو(و سوشیانت) خود، ﺭﻤﺰتان را فاش نکنید. شما مسئول اتفاقاتی هستید که در
        حساب ویو(و سوشیانت) شما یا از طریق آن رخ می‌دهد. سعی کنید از ﺭﻤﺰ حساب ویو(و سوشیانت) خود در
        برنامه‌های شخص ثالث استفاده مجدد نکنید.
        حفاظت از حق نسخه‌برداری و حریم خصوصی
        در خط مشی‌های رازداری ویو(و سوشیانت) درباره نحوه استفاده ما از داده‌های شخصی شما و محافظت از
        حریم خصوصی شما هنگام استفاده از سرویس‌های ما توضیح داده شده است. با استفاده از سرویس‌های ما،
        شما موافقت می‌کنید که ویو(و سوشیانت) می‌تواند از آن داده‌ها مطابق با خط مشی‌های رازداری ما
        استفاده کند.
        ما به اعلامیه‌های نقض حق نسخه‌برداری واکنش نشان داده و بر اساس رویه تعیین شده در قانون حق
        نسخه‌برداری و قانون حمایت از مولفین ایران، حساب‌های افراد تکرار کننده نقض حقوق را می‌بندیم.
        ما اطلاعات را در اختیار دارندگان حق نسخه‌برداری قرار می‌دهیم تا دارایی معنوی خود را بصورت
        آنلاین مدیریت کنند. اگر فکر می‌کنید شخصی حق نسخه‌برداری شما را نقض کرده و می‌خواهید به ما
        اطلاع دهید، می‌توانید در قسمت پشتیبانی به ما اطلاع دهید.
        محتوای شما در سرویس‌های ما
        برخی از سرویس‌های ما به شما امکان می‌دهند محتوا را آپلود، ارائه، ذخیره، ارسال یا دریافت
        کنید. شما مالکیت هر گونه حقوق مالکیت معنوی را که در رابطه با محتوا در اختیار دارید، حفظ
        خواهید کرد. به طور خلاصه، آنچه متعلق به شماست، همچنان به شما تعلق خواهد داشت.
        هنگامی که محتوا را از طریق سرویس‌های ما یا به آنها آپلود، ارائه، ذخیره، ارسال یا دریافت
        می‌کنید، به ویو(و سوشیانت) و کسانی که با آنها کار می‌کنیم یک مجوز جهانی برای استفاده،
        میزبانی، ذخیره، تکثیر، اصلاح، ایجاد آثار مشتق شده مانند آثار حاصل از ترجمه، اقتباس یا سایر
        تغییراتی که انجام می‌دهیم تا محتوای شما با سرویس‌های ما کارکرد بهتری داشته باشد، ارتباط،
        انتشار، اجرای عمومی، نمایش عمومی و توزیع چنین محتوایی اعطا می‌کنید. حقوقی که شما در این مجوز
        اعطا می‌کنید، برای هدف محدود اجرا، تبلیغ و بهبود سرویس‌های ما و توسعه سرویس‌های جدید است.
        حتی اگر از سرویس‌های ما دیگر استفاده نکنید، این مجوز همچنان دارای اعتبار است. برخی از
        سرویس‌ها روش‌هایی را ارایه می‌کنند تا از آن طریق بتوانید به محتوای ارایه شده در آن سرویس‌ها
        دسترسی داشته یا آن را حذف کنید. همچنین در برخی از سرویس‌های ما، شرایط یا تنظیماتی وجود دارد
        که محدوده استفاده ما از محتوای ارایه شده از طریق آن سرویس‌ها را محدود می‌کند. اطمینان حاصل
        کنید که برای هر محتوایی که به سرویس‌های ما ارسال می‌کنید، از حقوق لازم برخوردار هستید.
        سیستم‌های خودکار ما محتوای شما (از جمله ایمیل‌ها) را تجزیه و تحلیل می‌کنند تا تولید‌های
        مناسب شما را فراهم آورند، مانند آن نتایج جستجوی سفارش شده، تبلیغات مناسب و شناسایی هرزنامه و
        بدافزار. این تجزیه و تحلیل هم‌زمان با ارسال و دریافت محتوا و هنگامی که محتوا ذخیره می‌شود،
        صورت می‌گیرد.
        اگر حساب ویو(و سوشیانت) دارید، ﻤﻴﺘﻭﺍﻨﻴﻢ نام و عکس نمایه شما، و اقداماتی که در ویو(و سوشیانت)
        یا برنامه‌های شخص ثالث مرتبط با حساب ویو(و سوشیانت) خود انجام می‌دهید (مانند 1 نقدهایی که
        می‌نویسید و نظراتی که پست می‌کنید) را در خدماتمان از جمله در تبلیغات و زمینه‌های تجاری دیگر
        نشان دهیم. ما به انتخاب‌هایی که در خصوص محدود کردن ﻴﺍ اشتراک‌گذاری در حساب ویو(و سوشیانت)
        خود انجام می‌دهید احترام می‌گذاریم.
        اطلاعات بیشتر درباره نحوه ذخیره و استفاده ویو(و سوشیانت) از محتوا را می‌توانید در خط مشی
        رازداری یا شرایط اضافی برای سرویس‌های خاص بیابید. اگر بازخورد یا پیشنهادی درباره سرویس‌های
        ما ارایه کنید، ممکن است ما از بازخورد یا پیشنهادهای شما بدون هرگونه الزامی برای شما استفاده
        کنیم.
        اطلاعاتی درباره نرم‌افزار ویوود در سرویس‌های ما
        اگر یک سرویس دارای نرم‌افزار قابل دانلود باشد یا به آن نیاز داشته باشد، این نرم‌افزار بطور
        خودکار و با ارایه یک نسخه یا ویژگی جدید، در دستگاه شما به‌روز می‌شود. برخی از سرویس‌ها ممکن
        است به شما امکان دهند تا تنظیمات به‌روزرسانی خودکار خود را انجام دهید.
        ویو(و سوشیانت) یک مجوز شخصی، جهانی، بدون حق ثبت، غیرقابل تخصیص به سایر افراد و غیرانحصاری را
        در اختیار شما قرار می‌دهد تا از نرم‌افزار ارایه شده به شما توسط ویو(و سوشیانت) بعنوان بخشی
        از سرویس‌های ما استفاده کنید. تنها هدف این مجوز آن است که به شما امکان دهد از سرویس‌ها
        همانگونه که توسط ویو(و سوشیانت) ارایه شده‌اند و بگونه‌ای که در شرایط مجاز شناخته شده است،
        استفاده کرده و لذت ببرید. شما اجازه ندارید هیچ بخشی از سرویس‌ها یا نرم‌افزارهای ارایه شده
        همراه آنها را کپی کرده؛ تغییر داده، توزیع کرده، فروخته یا اجاره دهید یا هیچ بخشی از آنها را
        مهندسی معکوس کرده یا تلاش کنید کد منبع آنها را استخراج کنید، بجز در مواردی که قانون این
        محدودیت‌ها را لغو کند یا مجوز کتبی از طرف ما داشته باشید.
        نرم‌افزار منبع باز برای ما مهم است. برخی از نرم‌افزارهای مورد استفاده در سرویس‌های ما ممکن
        است تحت مجوز منبع باز ارایه شوند که ما در دسترس شما قرار می‌دهیم. ممکن است مقرراتی در مجور
        منبع باز وجود داشته باشد که صراحتا برخی از این شرایط را باطل نماید.
        تغییر و پایان دادن به استفاده از سرویس‌های ما
        ما بطور مداوم در حال تغییر و بهبود سرویس‌های خود هستیم. ممکن است ویژگی‌ها یا عملکردهایی را
        اضافه یا حذف کنیم، و همچنین ممکن است یکی از سرویس‌های خود را بطور کلی متوقف کرده یا به حالت
        تعلیق در آوریم.
        شما می‌توانید هر گاه خواستید دیگر از سرویس‌های ما استفاده نکنید، اگرچه ما از رفتن شما متاسف
        خواهیم شد. همچنین ویو(و سوشیانت) در هر زمان ممکن است ارایه سرویس‌ها به شما را متوقف کرده یا
        محدودیت‌های جدیدی را به سرویس‌های ما اضافه کرده یا ایجاد کند.
        ما معتقدیم که داده‌های شما متعلق به خود شماست و حفظ دسترسی شما به چنین داده‌هایی از اهمیت
        بسیار برخوردار است. اگرما سرویسی را قطع کنیم، درجایی که بصورت منطقی امکان‌پذیر باشد، پیشاپیش
        شما را بگونه ای متعارف مطلع کرده و به شما فرصت می‌دهیم تا اطلاعات خود را از آن سرویس خارج
        کنید.
        ضمانت‌ها و اعلامیه‌های سلب مسئولیت ما
        ما سرویس‌های خود را در سطحی منطقی از مهارت و دقت ارایه می‌کنیم و امیدواریم که از استفاده از
        آنها لذت ببرید. اما موارد خاصی وجود دارند که ما در زمینه سرویس‌های خود تضمینی ارایه
        نمی‌کنیم.
        بغیر از مواردی که صریحا در این شرایط یا شرایط اضافی قید شده است، نه ویو(و سوشیانت) و نه عرضه
        کنندگان و توزیع کنندگان آن تعهد خاصی درباره سرویس‌ها نمی‌دهند. بعنوان مثال، ما تعهدی درباره
        محتوای داخل سرویس‌ها، عملکرد خاص سرویس‌ها، قابل اعتماد بودن، در دسترس بودن یا قابلیت برآوردن
        نیازهای شما نخواهیم داشت. ما سرویس‌ها را “همانگونه که هست” ارایه می‌کنیم.
        برخی از حوزه‌های قضایی ضمانت‌های خاصی مانند ضمانت تلویحی دارا بودن قابلیت تجاری، تناسب با
        اهداف خاص و عدم نقض حقوق را ارایه می‌دهند. تا حدی که قانون مجاز بداند، ما تمام ضمانت نامه‌ها
        را مستثنی می کنیم.
        مسئولیت در برابر سرویس‌های ما
        وقتی قانون مجاز بداند، ویو(و سوشیانت) ، و توزیع کنندگان و ارایه دهندگان ویو(و سوشیانت) ،
        مسئول از دست رفتن سرمایه، سود یا داده‌ها، خسارت‌های مالی و آسیب‌های غیرمستقیم، خاص، تبعی،
        عبرت آموز یا کیفری نخواهند بود.
        تا حدی که قانون مجاز بداند، تعهد کلی ویو(و سوشیانت) ، و ارایه‌دهندگان و توزیع کنندگان آن،
        برای هر ادعایی تحت این شرایط، شامل کلیه ضمانت‌نامه‌های ضمنی، به مبلغی محدود می‌شود که شما
        برای استفاده از این سرویس‌ها (یا به انتخاب ما برای ارایه مجدد سرویس‌ها به شما) به ما پرداخت
        کرده‌اید.
        در تمام موارد، ویو(و سوشیانت) و ارایه دهندگان و توزیع کنندگان آن مسئول هرگونه خسارت و زیانی
        که بطور منطقی قابل پیش بینی نیست، نمی‌باشند.
        استفاده‌های تجاری از سرویس‌های ما
        اگر از سرویس‌های ما برای کسب و کار خود استفاده می‌کنید، آن کسب و کار این شرایط را می‌پذیرد.
        ویو(و سوشیانت) و شرکت‌های وابسته، ماموران، نمایندگان و کارمندان آن باید از هرگونه ادعا،
        دادخواست یا عملی که در رابطه با یا ناشی از استفاده از سرویس‌ها یا رعایت نکردن این شرایط
        باشد، در امان باشند یا خسارت آنها جبران شود و این شامل هرگونه مسئولیت یا هزینه ناشی از
        ادعاها، زیان‌ها، خسارات، دادخواست‌ها، احکام، هزینه‌های دادرسی و هزینه‌های وکیل می‌شود.
        درباره این شرایط
        ما ممکن است این شرایط یا شرایط اضافی را که به یکی از سرویس‌ها اعمال می‌شود تغییر دهیم تا
        بعنوان مثال تغییرات قانون یا تغییرات سرویس‌های ما را منعکس کنند. شما باید مرتبا شرایط را
        بررسی کنید. ما اعلامیه‌های مربوط به اصلاحات این قوانین را در این صفحه قرار خواهیم داد. ما
        اعلامیه شرایط اضافی تغییر داده شده را در سرویس‌ها قابل اعمال پست خواهیم کرد. تغییرات بصورت
        عطف‌به‌ماسبق اعمال نمی‌شوند و زودتر از چهارده روز پس از پست شدن آنها اجرا نخواهند شد. اما
        تغییرات مربوط به عملکردهای جدید برای یکی از سرویس‌ها یا تغییرات ایجاد شده به دلایل حقوقی
        بلافاصله به اجرا گذاشته خواهد شد. اگر شما با شرایط اصلاح شده برای یکی از سرویس‌ها موافق
        نباشید، باید استفاده خود از آن سرویس را متوقف کنید. در هر حال دقت داشته باشید استفاده شما از
        سرویس های ما به معنای پذیرفتن شرایط ماست حتی پس از چندین بار تغییر آن شما با استفاده از
        ویو(و سوشیانت) شرایط و بروز رسانی های شرایط ما را خواه آنها را بخوانید یا نخوانید می
        پذیرید.ما به شما توصیه می کنیم هر چند وقت یک بار شرایط ما را بررسی کنید تا با موارد جدید
        آشنا شوید و بدانید شما چه پذیرفته اید.
        اگر بین این شرایط و شرایط اضافی تداخلی وجود داشته باشد، شرایط اضافی برای کنترل آن تداخل
        اولویت دارد.
        این شرایط رابطه بین ویو(و سوشیانت) و شما را کنترل می کنند. آنها هیچگونه حقوقی را که به نفع
        شخص ثالث باشد ایجاد نمی کنند.
        اگر شما این شرایط را رعایت نکرده و ما بلافاصله اقدام نکنیم، به این معنا نیست که ما از حقوقی
        که ممکن است داشته باشیم (مانند اقداماتی در آینده) دست کشیده ایم.
        اگر در نهایت شرط خاصی قابل اجرا نباشد، این بر شرایط دیگر تاثیر نخواهد داشت.
        در استفاده از خدمات ویو(و سوشیانت) ، شما ملزم به تبعیت از قوانین جمهوری اسلامی ایران، بویژه
        قانون جرائم رایانه ای و فهرست مصادیق محتوای مجرمانه ، تعیین شده توسط کارگروه تعیین مصادیق
        محتوای مجرمانه هستید.
        برای اطلاع درباره نحوه تماس با ویو(و سوشیانت) ، لطفاً ازقسمت پشتیبانی ما بازدید کنید.
        خط ‌مشی رازداری ویو(و سوشیانت)
        وقتی از سرویس‌های ویو(و سوشیانت) استفاده می‌کنید، با ارائه اطلاعاتتان به ما اطمینان می‌کنید.
        هدف از این خط‌مشی رازداری این است که به شما کمک کنیم بدانید چه اطلاعاتی را جمع‌آوری می‌کنیم،
        چرا جمع‌آوری می‌کنیم و با آن‌ها چه می‌کنیم. این اطلاعات مهم هستند امیدواریم وقت داشته باشید
        و آن‌ها را با دقت بخوانید. و به خاطر داشته باشید می‌توانید در حساب من روش‌هایی را برای کنترل
        مدیریت اطلاعاتتان و محافظت از حریم خصوصی و امنیت خود پیدا کنید.
        خط مشی رازداری
        نمایش مثال‌ها
        آخرین اصلاح: 16 آذر ۱۳۹۴ ه‍.ش.
        روش‌های مختلفی برای استفاده از سرویس‌های ما وجود دارد – برای جستجوی اطلاعات و به
        اشتراک‌گذاری آنها، برای برقراری ارتباط با سایر افراد یا ایجاد محتوای جدید. وقتی اطلاعاتی را
        با ما به اشتراک می‌گذارید، مثلاً با ایجاد حساب ویو(و سوشیانت) ‏، می‌توانیم این سرویس‌ها را
        حتی بهتر کنیم - برای نشان دادن آگهی‌ها و نتایج جستجوی مرتبط‌تر به شما، برای کمک به شما برای
        برقراری ارتباط با افراد یا برای سریع‌تر و آسان‌تر کردن اشتراک‌گذاری با دیگران. وقتی از
        سرویس‌های ما استفاده می‌کنید، می‌خواهیم به روشنی بدانید که چگونه از اطلاعات استفاده می‌کنیم
        و همچنین با روش‌های محافظت از حریم خصوصی‌تان آشنا شوید.
        در خط مشی رازداری ما موارد زیر توصیف می‌شود:
        • اطلاعات جمع‌آوری شده توسط ما و علت جمع‌آوری آنها.
        • چگونگی استفاده ما از آن اطلاعات.
        • گزینه‌هایی که ارایه می‌کنیم، شامل نحوه دسترسی و به‌روزرسانی اطلاعات.
        ما سعی کرده‌ایم که این خط مشی رازداری تا حد امکان ساده باشد اما اگر با واژه‌هایی مانند
        کوکی‌ها، آدرس‌های IP، تگ‌های پیکسل و مرورگر‌ها آشنا نیستید، ابتدا درباره این واژه‌های کلیدی
        مطالعه کنید. حریم‌خصوصی شما برای ویو(و سوشیانت) اهمیت دارد، از این‌رو چه به‌تازگی کاربر
        ویو(و سوشیانت) شده‌ و یا مدت زمان طولانی است که کاربر آن هستید، کمی وقت بگذارید تا با
        شیوه‌های کاری ما آشنا شوید – و در صورت وجود هرگونه پرسش با ما تماس بگیرید.

        اطلاعاتی که ما جمع‌آوری می‌کنیم
        ما اطلاعات را با این هدف جمع‌آوری می‌کنیم تا سرویس‌های بهتری را در اختیار تمام کاربران خود
        قرار دهیم - از تشخیص موارد پایه‌ای مانند اینکه شما به چه زبانی صحبت می‌کنید گرفته تا موارد
        پیچیده‌تر مانند اینکه شما کدام‌یک از تبلیغ‌ها را از همه مفید‌تر تشخیص داده، چه افرادی به
        صورت آنلاین برای شما اهمیت بیشتری دارند یا کدام‌یک از ویدیوها را احتمالاً می‌پسندید.
        با روش‌های زیر اطلاعات را جمع‌آوری می‌کنیم:
        • اطلاعاتی که در اختیار ما قرار می‌دهید.به عنوان مثال، برای استفاده از اکثر سرویس‌های ما
        لازم است که برای حساب ویو(و سوشیانت) ثبت نام کنید. وقتی این کار را انجام می‌دهید، اطلاعات
        شخصی مانند نام، آدرس ایمیل، شماره تلفن یا شماره کارت اعتباری شما را می‌پرسیم که در ارتباط با
        حسابتان ذخیره کنیم. اگر می‌خواهید از همه مزایای قابلیت‌های اشتراک‌گذاری که ارائه می‌دهیم
        بهره‌مند شوید، شاید از شما بخواهیم یک نمایه ویو(و سوشیانت) ‏ قابل مشاهده برای عموم نیز ایجاد
        کنید که می‌تواند حاوی نام و عکستان باشد.
        • اطلاعاتی که از استفاده شما از سرویس‌هایمان دریافت می‌کنیم. ما درباره سرویس‌هایی که استفاده
        می‌کنید و نحوه استفاده شما از آنها اطلاعاتی جمع‌آوری می کنیم، مانند زمانی که ویدیویی تماشا
        می‌کنید، از سایتی دیدن می‌کنید که از سرویس‌های تبلیغاتی ما استفاده می‌کند یا محتوا و
        آگهی‌های ما را می‌بینید و با آنها تعامل دارید. این اطلاعات شامل موارد زیر است:
        o اطلاعات دستگاه
        اطلاعات دستگاه ما اطلاعات مرتبط با دستگاه (مانند مدل سخت‌افزار، نسخه سیستم عامل، شناسه‌های
        خاص دستگاه و اطلاعاتی در باره شبکه تلفن همراه از جمله شماره تلفن شما) را جمع‌آوری می کنیم.
        ویو(و سوشیانت) ممکن است ‏‏‏شناسه‌های دستگاه یا شماره تلفن شما را با حساب ویو(و سوشیانت) شما
        مرتبط سازد.
        o اطلاعات گزارش
        هنگام استفاده از سرویس‌های ما یا زمانی که محتوای ارائه شده توسط ویو(و سوشیانت) را مشاهده
        می‌کنید، به‌طور خودکار برخی اطلاعات خاص را جمع‌آوری و در گزارش‌های سرور ذخیره می‌کنیم.
        اطلاعات شامل این موارد می‌شوند:
         جزئیات مربوط به نحوه استفاده شما از سرویس‌های ما، از قبیل عبارت‌های جستجوی شما.
         اطلاعات مربوط به گزارش ارتباط تلفنی مانند شماره تلفن شما، شماره تلفن فرد تماس‌گیرنده،
        شماره‌هایی که تماس به آنها انتقال یافته، ساعت و تاریخ تماس‌ها، مدت زمان تماس‌ها، اطلاعات
        مسیریابی پیامک و انواع تماس‌ها.
         آدرس پروتکل اینترنتی.
         اطلاعات فعالیت‌های دستگاه مانند خرابی‌های ایجاد شده، فعالیت سیستم، تنظیمات سخت‌افزاری، نوع
        مرورگر، زبان مرورگر، تاریخ و ساعت درخواست شما و URL ارجاعی.
         کوکی‌هایی که ممکن است بطور خاص مرورگر یا حساب ویو(و سوشیانت) شما را مشخص نمایند.
        o اطلاعات مکان
        هنگامی که از یکی از سرویس‌های ویو(و سوشیانت) استفاده می‌کنید، ممکن است اطلاعاتی درباره مکان
        واقعی شما جمع‌آوری و پردازش کنیم. ما از فناوری‌های مختلف برای تعیین مکان استفاده می‌کنیم، از
        جمله آدرس IP، ‏GPS ‏و سایر حسگرها که ممکن است به عنوان مثال اطلاعاتی از دستگاه‌های اطراف،
        نقاط دسترسی Wi-Fi و برج‌های سلولی به ویو(و سوشیانت) ارائه دهند.
        o شماره‌های خاص برنامه
        برخی از سرویس‌ها دارای یک شماره برنامه خاص هستند. این شماره و اطلاعات مربوط به نصب شما
        (مانند نوع سیستم عامل و شماره نسخه برنامه) که ممکن است هنگام نصب یا حذف یک سرویس برای ویو(و
        سوشیانت) ارسال شود، یا زمانی که سرویس بطور دوره‌ای با سرورهای ما تماس برقرار میکند، بعنوان
        مثال برای به‌روزرسانی‌های خودکار.
        o ذخیره‌سازی محلی
        ما ممکن است با استفاده از روش‌هایی مانند ذخیره‌سازی مرورگر وب (از جمله HTML 5) و حافظه‌های
        پنهان داده برنامه، اطلاعاتی (از جمله اطلاعات شخصی) را جمع‌آوری کرده و به صورت محلی در دستگاه
        شما ذخیره کنیم.
        o کوکی‌ها و فناوری‌های مشابه
        وقتی از یک سرویس ویو(و سوشیانت) دیدن می‌کنید، ما و شرکایمان از فناوری‌های مختلفی برای
        جمع‌آوری و ذخیره اطلاعات استفاده می‌کنیم و این موضوع می‌تواند شامل استفاده از کوکی‌ها و
        تکنیکهای مشابه برای شناسایی برازر و دستگاه شما باشد. همچنین وقتی با سرویس‌هایی تعامل دارید
        که به شرکایمان ارائه می‌دهیم، مثل سرویس‌های تبلیغاتی یا قابلیت‌های ویو(و سوشیانت) که ممکن
        است در سایت‌های دیگر نمایان شوند، از این تکنیکها برای جمع‌آوری و ذخیره اطلاعات استفاده
        می‌کنیم. محصول «ویو(و سوشیانت) Analytics» ما به کسب و کارها و مالکان سایت کمک می‌کند ترافیک
        وب‌سایت‌ها و برنامه‌هایشان را تجزیه و تحلیل کنند. وقتی اطلاعات ویو(و سوشیانت) Analytics توسط
        مشتریان ویو(و سوشیانت) Analytics یا ویو(و سوشیانت) در ارتباط با سرویس‌های تبلیغاتی ما
        استفاده می‌شوند، مانند آنهایی که از کوکی DoubleClick استفاده می‌کنند، این اطلاعات با استفاده
        از فناوری ویو(و سوشیانت) با اطلاعات مربوط به بازدید از چندین سایت مرتبط می‌شود.
        اطلاعاتی که هنگامی که شما به سیستم ویو(و سوشیانت) وصل هستید ما جمع‌آوری می‌کنیم ،علاوه بر
        اطلاعاتی که درباره شما از شرکایمان به‌دست می‌آوریم، ممکن است با حساب ویو(و سوشیانت) شما
        مرتبط شوند. وقتی اطلاعات با حساب ویو(و سوشیانت) شما مرتبط هستند، آنها را به عنوان اطلاعات
        خصوصی در نظر می‌گیریم. برای اطلاعات بیشتر درباره اینکه چگونه می‌توانید به اطلاعات مرتبط شده
        با حساب ویو(و سوشیانت) خودتان دسترسی داشته باشید و آن‌ها را مدیریت یا حذف کنید، از بخش
        شفافیت و انتخاب این قوانین دیدن کنید.

        ما چگونه از اطلاعاتی که جمع‌آوری کرده‌ایم استفاده می‌کنیم
        از اطلاعاتی که از تمام سرویس‌هایمان جمع‌آوری می‌کنیم برای ارائه، حفظ، محافظت و بهبود
        سرویس‌هایمان، توسعه سرویس‌های جدید و محافظت از ویو(و سوشیانت) و کاربرانمان استفاده می‌کنیم.
        همچنین از این اطلاعات برای ارائه محتوای سفارشی به شما - مانند ارائه نتایج جستجو و تبلیغات
        مرتبط‌‌‌تر- استفاده می‌کنیم.
        ما ممکن است از نامی که شما برای نمایه ویو(و سوشیانت) خود ارایه می‌کنید برای تمام سرویس‌های
        ارایه شده خود که به یک حساب ویو(و سوشیانت) نیاز دارند استفاده کنیم. به علاوه، ما ممکن است
        نامهای قدیمی وابسته به حساب ویو(و سوشیانت) شما را تعویض کنیم تا شما در تمام سرویس‌های ما
        بصورت یکسان شناخته شوید. اگر سایر کاربران از قبل ایمیل یا سایر اطلاعاتی را که سبب شناسایی
        شما می‌شود داشته باشند، ما اطلاعات نمایه ویو(و سوشیانت) شما را که برای همه افراد قابل مشاهده
        است، مانند نام و عکس، به آنها نشان میدهیم.
        اگر حساب ویو(و سوشیانت) دارید، ممکن است نام و عکس نمایه شما، و اقداماتی که در ویو(و سوشیانت)
        یا برنامه‌های شخص ثالث مرتبط با حساب ویو(و سوشیانت) خودتان انجام می‌دهید (مانند نقدهایی که
        می‌نویسید و نظراتی که پست می‌کنید) در خدماتمان از جمله در تبلیغات و زمینه‌های تجاری دیگر
        نشان دهیم. ما به انتخاب شما در محدودکردن تنظیمات قابلیت مشاهده و اشتراک‌گذاری در حساب ویو(و
        سوشیانت) خودتان احترام می‌گذاریم.
        هنگامی که با ویو(و سوشیانت) تماس می‌گیرید، سوابقی از تماس‌های شما را نگه‌داری می‌کنیم تا در
        برطرف کردن هرگونه مشکل احتمالی به شما کمک کنیم. ما ممکن است از آدرس ایمیل شما برای
        اطلاع‌رسانی به شما درباره سرویس‌های خود، مانند اطلاع‌رسانی به شما درباره تغییرات و
        پیشرفت‌هایی که در آینده ایجاد می‌شود، استفاده کنیم.
        از اطلاعات جمع‌آوری شده از کوکی‌ها و سایر فناوری‌ها مانند تگ‌های پیکسل برای بهبود تجربه
        کاربری شما و کیفیت کلی سرویس‌هایمان استفاده می‌کنیم. یکی از محصولاتی که به این منظور در
        سرویس‌هایمان استفاده می‌کنیم، ویو(و سوشیانت) آنالیز است. به عنوان مثال، با ذخیره تنظیمات
        ترجیحی زبان شما می‌توانیم سرویس‌هایمان را به زبانی که ترجیح می‌دهید، نمایش دهیم. هنگام نمایش
        آگهی‌های سفارشی به شما، شناسه‌ای را از کوکی‌ها یا تکنیکهای مشابه با دسته‌های حساس، مثل
        دسته‌های بر اساس نژاد، مذهب، گرایش جنسی یا سلامتی مرتبط نمی‌کنیم.
        سیستم‌های خودکار ما محتوای شما (از جمله ایمیل‌ها) را تجزیه و تحلیل می‌کنند تا ویژگی‌هایی را
        در محصول در اختیارتان قرار دهند که با شما مرتبط است، مانند نتایج جستجوی سفارشی شده، تبلیغات
        متناسب با شما و شناسایی هرزنامه و بدافزار.
        ممکن است اطلاعات شخصی مربوط به یک سرویس را با اطلاعات سرویس‌های دیگر ویو(و سوشیانت) ، از
        جمله اطلاعات شخصی، ترکیب کنیم ‏– به عنوان مثال، برای اینکه اشتراک‌گذاری با افرادی که
        می‌شناسید ساده‌تر انجام شود. ما اطلاعات کوکی دو بار کلیک (DoubleClick) را با اطلاعات شخصی که
        سبب شناسایی شما می‌شود ترکیب نمی‌کنیم، مگر اینکه رضایت شما را در آن مورد کسب کرده باشیم.
        ما قبل از استفاده از اطلاعات با هدفی بجز موارد عنوان شده در این خط مشی رازداری، رضایت شما را
        درباره آن کسب می‌کنیم.
        ویو(و سوشیانت) اطلاعات شخصی ویوود در سرورهای ما را در بسیاری از کشورهای دنیا پردازش میکند.
        ما ممکن است اطلاعات شخصی شما را در سروری مورد پردازش قرار دهیم که خارج از کشور محل سکونت شما
        باشد.

        شفافیت و داشتن حق انتخاب
        افراد مختلف نگرانی‌های متفاوتی در ارتباط با حریم خصوصی خود دارند. هدف ما این است که در
        ارتباط با اطلاعاتی که جمع‌آوری می‌کنیم بصورت شفاف عمل کنیم تا شما بتوانید درباره نحوه
        استفاده از آنها انتخاب‌های معناداری داشته باشید. بعنوان مثال می‌توانید کارهای زیر را انجام
        دهید:
        • کنترل‌های فعالیت ویو(و سوشیانت) خود را مرور و به‌روز رسانید تا بتوانید انواع داده‌هایی را
        که هنگام استفاده از سرویس‌های ویو(و سوشیانت) با حسابتان ذخیره شود تعین کنید.
        • بازبینی و کنترل انواع خاصی از اطلاعات مرتبط با حساب ویو(و سوشیانت) شما با استفاده از
        داشبورد ویو(و سوشیانت) .
        • با استفاده از «تنظیمات تبلیغ»، تنظیمات برگزیده‌تان را برای آگهی‌های ویو(و سوشیانت) که در
        ویو(و سوشیانت) و وب به شما نشان داده می‌شود، مشاهده و ویرایش کنید، تنظیماتی از قبیل به کدام
        دسته‌ها ممکن است علاقه داشته باشید. همچنین در اینجا می‌توانید از برخی از خدمات تبلیغاتی خاص
        ویو(و سوشیانت) انصراف دهید.
        • تنظیم کنید چگونه نمایه مرتبط با حساب ویو(و سوشیانت) شما به دیگران نشان داده شود.
        • کنترل کنید از طریق حساب ویو(و سوشیانت) خودتان اطلاعات را با چه کسی به اشتراک می‌گذارید.
        • اطلاعات مرتبط با حساب ویو(و سوشیانت) خودتان را از بسیاری از سرویس‌های ما دریافت کنید.
        • انتخاب کنید آیا عکس نمایه و نام نمایه‌تان در پیشنهادات مشترکی که در تبلیغات نشان داده
        می‌شوند، نمایش داده شوند.
        شما همچنین می‌توانید مرورگر خود را بگونه‌ای تنظیم کنید که تمام کوکی‌ها، از جمله کوکی‌هایی که
        همراه با سرویس‌های ما هستند، را مسدود کرده یا زمانی که یک کوکی توسط ما تنظیم می‌شود این مورد
        را نشان دهد. با این وجود، به خاطر داشتن این نکته مهم است که در صورت غیرفعال کردن کوکی‌های
        خود ممکن است بسیاری از سرویس‌های ما به درستی کار نکنند. به عنوان مثال ممکن است ما تنظیمات
        ترجیحی زبان شما را ذخیره نکنیم.

        اطلاعاتی که شما به‌اشتراک می‌گذارید
        بسیاری از سرویس‌های ما به شما امکان می‌دهند تا اطلاعات را با سایر افراد به‌اشتراک بگذارید.
        فراموش نکنید زمانی که اطلاعات را به صورت عمومی به‌اشتراک می‌گذارید، ممکن است این اطلاعات
        توسط موتورهای جستجو مانند ویو(و سوشیانت) بر اساس موضوع فهرست بندی شوند. سرویس‌های ما
        گزینه‌های مختلفی را در زمینه اشتراک‌گذاری و حذف محتوا در اختیار شما قرار می‌دهند.

        دسترسی به اطلاعات شخصی شما و به‌روزرسانی آنها
        هرگاه که از سرویس‌های ما استفاده میکنید، هدف ما این است که دسترسی به اطلاعات شخصی‌ شما را در
        اختیار شما قرار دهیم. اگر این اطلاعات اشتباه باشد، ما تلاش می‌کنیم تا روش‌هایی را برای
        به‌روزرسانی سریع یا حذف آنها در اختیارتان قرار دهیم – مگر اینکه لازم باشد آن اطلاعات را برای
        فعالیت‌های تجاری قانونی یا اهداف قانونی خود حفظ کنیم ممکن است در هنگام به‌روزرسانی اطلاعات
        شخصی ما از شما بخواهیم تا هویت خود را تایید کنید تا بتوانیم نسبت به درخواستتان اقدام کنیم.
        ممکن است این نوع درخواست‌ها را رد کنیم: درخواست‌هایی که بدون دلیل تکراری هستند، به تلاش‌ فنی
        بیش از حد نیاز دارند (به عنوان مثال تولید سیستم جدید یا تغییر اساسی رویه ویوود)، حریم خصوصی
        سایر افراد را به خطر می‌اندازند، یا کاملاً غیرعملی هستند (مانند درخواست‌های مربوط به اطلاعات
        ویوود در سیستم‌های پشتیبان‌گیری).
        اگر امکان ارائه دسترسی و تصحیح اطلاعات وجود داشته باشد، ما این کار را بصورت رایگان انجام
        می‌دهیم، مگر آنکه برای انجام این کار به تلاش بسیار زیادی نیاز باشد. هدف ما این است که
        سرویس‌های خود را به‌گونه‌ای نگهداری کنیم تا از تخریب یا از بین رفتن اطلاعات محافظت کنیم. به
        همین دلیل است که ما پس از حذف اطلاعات از سرویس‌ها توسط شما نسخه‌های باقیمانده از سرورهای
        فعال خود را بلافاصله حذف نکرده و ممکن است که اطلاعات را از سیستم‌های پشتیبان خود حذف نکنیم.

        اطلاعاتی که ما به‌اشتراک می‌گذاریم
        ما اطلاعات شخصی را با شرکت‌ها، سازمان‌ها و افراد خارج از ویو(و سوشیانت) به‌اشتراک
        نمی‌گذاریم، مگر اینکه یکی از شرایط زیر ایجاد شود:
        • با کسب رضایت شما
        در صورتی که رضایت شما را کسب کرده باشیم، اطلاعات شخصی را با شرکت‌ها، سازمانها و افراد خارج
        از ویو(و سوشیانت) به‌اشتراک می‌گذاریم. ما برای اشتراک‌گذاری اطلاعات شخصی و حساس شما نیاز به
        کسب رضایت شما خواهیم داشت.
        • با سرپرست‌های دامنه
        اگر حساب ویو(و سوشیانت) شما توسط یک سرپرست دامنه مدیریت می‌شود، (بعنوان مثال برای کاربران
        ویو(و سوشیانت) Apps)، سرپرست دامنه و فروشندگانی که پشتیبانی کاربری را برای سازمان شما ارایه
        میکنند به اطلاعات حساب ویو(و سوشیانت) شما دسترسی خواهند داشت (از جمله ایمیل و سایر داده‌های
        شما). سرپرست دامنه شما ممکن است بتواند کارهای زیر را انجام دهد:
        o مشاهده آمار مربوط به حساب شما، مانند آمار مربوط به برنامه‌هایی که شما نصب می‌کنید.
        o تغییر گذرواژه حساب کاربری شما.
        o توقف یا تعلیق دسترسی شما به حساب کاربری خود.
        o دسترسی یا حفظ اطلاعات ذخیره شده بعنوان بخشی از حساب کاربری شما.
        o دریافت اطلاعات حساب شما جهت تبعیت از قانون قابل اجرا، مقررات، روند حقوقی یا درخواست دولتی
        قابل اجرا.
        o محدود کردن توانایی شما در حذف یا ویرایش اطلاعات یا تنظیمات حریم خصوصی.
        برای کسب اطلاعات بیشتر به خط مشی رازداری سرپرست دامنه خود مراجعه کنید.
        • برای پردازش خارجی
        ما اطلاعات شخصی شما را در اختیار شرکت‌های وابسته یا سایر شرکت‌ها یا افراد قابل اطمینان قرار
        می‌دهیم تا آنها را بر اساس دستورالعمل‌های ما و با تبعیت از خط مشی رازداری ما و یا سایر اصول
        محرمانگی و امنیتی، برای ما پردازش کنند.
        • به دلایل حقوقی
        ما اگر مطمئن باشیم که دسترسی، استفاده، حفظ یا ارایه اطلاعات شخصی شما به سایر افراد بصورت
        منطقی لازم و ضروری است برای مقاصد زیر اطلاعات شخصی را با شرکت‌ها، سازمان‌ها یا افراد خارج از
        ویو(و سوشیانت) به‌اشتراک می‌گذاریم:
        o اجرای هرگونه قانون قابل اعمال، مقررات، روند حقوقی یا درخواست لازم الاجرای حکومتی.
        o اجرای شرایط سرویس قابل اعمال، از جمله بازرسی تخلف‌های احتمالی.
        o شناسایی، جلوگیری یا هدف قرار دادن کلاه‌برداری، و مشکلات ایمنی یا فنی.
        o محافظت در برابر نقض حقوق، دارایی یا ایمنی ویو(و سوشیانت) ، کاربران ما یا عموم افراد بگونه
        ای که توسط قانون لازم و مجاز باشد.
        ممکن است اطلاعات غیرشخصی و غیرقابل شناسایی را به‌صورت عمومی و با شرکایمان به اشتراک بگذاریم
        – مانند ناشران، تبلیغ‌کنندگان یا سایت‌های مرتبط. به‌عنوان مثال، برای نمایش گرایش‌های میزان
        استفاده کلی از سرویس‌هایمان، ممکن است اطلاعات را به صورت عمومی به‌اشتراک بگذاریم.
        در صورت ادغام شرکت ویو(و سوشیانت) و فروش دارایی‌ها یا موارد متعلق به آن، ما همچنان محرمانه
        بودن هرگونه اطلاعات شخصی را حفظ کرده و قبل از انتقال اطلاعات شخصی یا اعمال یک خط مشی رازداری
        متفاوت در رابطه با آنها، این امر را به آن دسته از کاربران مورد نظر اطلاع می‌دهیم.


        زمانی که این خط‌مشی رازداری اعمال می‌شود
        خطمشی رازداری ما برای همه سرویس‌هایی که توسط ویو(و سوشیانت) و نهادهای وابسته به آن ارائه
        می‌شوند و سرویس‌هایی که در سایت‌های دیگر ارائه می‌شود (مانند سرویس‌های تبلیغاتی ما) اجرا
        می‌شود، اما سرویس‌هایی که خط‌مشی‌های رازداری جداگانه‌ای دارند که با این خط‌مشی رازداری ترکیب
        نمی‌شوند، شامل آن نمی‌شوند.
        خط مشی رازداری ما در مورد سرویس‌هایی که توسط سایر شرکت‌ها یا افراد ارایه می‌شود، از جمله
        محصولات یا سایت‌هایی که در نتایج جستجو به شما نشان داده می‌شود، سایت‌هایی که شامل سرویس‌های
        ویو(و سوشیانت) می‌شوند یا سایر سایت‌هایی که از طریق سرویس‌های ما دارای پیوند هستند اعمال
        نمی‌شود. اقدامات اطلاعاتی سایر شرکتها و سازمان‌هایی که سرویس‌های ما را تبلیغ می‌کنند و ممکن
        است از کوکی‌ها، تگ‌های پیکسل و سایر فن‌آوری‌ها برای ارایه و سفارش تبلیغات مرتبط استفاده
        کنند، تحت پوشش خط مشی رازداری ما نخواهند بود.

        پذیرش و همکاری با مراجع نظارتی
        ما بطور مرتب رعایت خود از خط مشی رازداری خود را مورد بازبینی قرار می‌دهیم. ما همچنین از
        چندین چارچوب خود‌گردان پیروی می‌کنیم. هنگامی که ما شکایت‌های کتبی و رسمی دریافت می‌کنیم،
        برای پیگیری با فردی که شکایت کرده است تماس می‌گیریم. ما با مقامات قانونی مناسب، از جمله
        مقامات محافظ داده‌های محلی، همکاری می‌کنیم تا هرگونه شکایت در ارتباط با انتقال داده‌های شخصی
        که امکان رفع مستقیم آن با کاربرانمان وجود ندارد را مورد بررسی قرار دهیم.

        تغییرات
        خط مشی رازداری ما در فواصل زمانی مختلف ممکن است تغییر کند. ما بدون رضایت صریح شما، حقوق شما
        بر اساس مقررات این خط مشی رازداری را کاهش نخواهیم داد. ما هرگونه تغییر در خط مشی رازداری را
        در این صفحه اعلام می‌کنیم و در صورتی که این تغییرات مهم باشند، یک اعلامیه مهم‌تر (از جمله
        برای برخی از سرویس‌ها، اعلان‌های ایمیل مربوط به تغییرات خط مشی رازداری) را ارایه می‌کنیم. ما
        همچنین نسخه‌های قبلی این خط مشی رازداری را برای بازبینی شما در قسمت بایگانی نگهداری می‌کنیم.
    </string>
    <string name="errorresivesms">ما پیامک شما را دریافت نکردیم.لطفا دوباره تلاش کنید</string>
    <string name="errorphone">لطفا شماره خود را به صورت ده رقمی بدون صفر وارد کنید</string>
    <string name="errorsendsms">موبایل شما نمی تواند پیامک ارسال کند</string>
    <string name="onemin">لطفا یک لحظه صبر کنید</string>
    <string name="frequencyalreadytaken">این فرکانس از قبل انتخاب شده است.فرکانس دیگری انتخاب کنید</string>
    <string name="errorrname">نام شما باید بین پنج تا بیست کارکتر باشد</string>
    <string name="errorfrequency">فرکانس شما باید بین پنج تا بیست کارکتر باشد</string>
    <string name="exdate">این نسخه منقرض شده است.نسخه جدید را دانلود کنید. متشکریم:-)</string>
    <string name="download">دانلود</string>
    <string name="donatetxt">ویو ابتدای نوآوری در شبکه های اجتماعیه برای اینکه بتونیم در این راه قدم برداریم نیازمند حمایت شماییم.شما با حمایت از ما از خلاقیت هم حمایت می کنید</string>
    <string name="donatebtn">حمایت</string>
    <string name="search">جستجو</string>
    <string name="logout">خروج</string>
    <string name="logouterror">آیا واقعا می خواهی خارج شوی ؟</string>
    <string name="reported">گزارش شد</string>
    <string name="saynew">سخنی تازه بگو</string>
    <string name="next">بعدی</string>
    <string name="skip">رد شو</string>
    <string name="start">فهمیدم</string>

    <string name="slide_1_title">سخنی تازه بگو !</string>
    <string name="slide_1_desc">بهترین راه برای هینش احساس و صدای تو !</string>

    <string name="slide_2_title">جایگاه</string>
    <string name="slide_2_desc">صدای دیگران را بشنو و لذت ببر !</string>

    <string name="slide_3_title">در گیهان بگرد !</string>
    <string name="slide_3_desc">دوستانتو پیدا کن و به صداشون گوش بده</string>

    <string name="slide_4_title">هدیه ای برای خدا</string>
    <string name="slide_4_desc">بیا متفاوت باشیم و لذت ببریم !</string>
    <string name="errorlogin">فرکانس یا رمز عبور اشتباه است</string>
    <string name="errorpassword">رمز شما باید بیشتر از پنج حرف باشد</string>
    <string name="insertpf">لطفا فرکانس و رمز خود را وارد نمایید</string>
    <string name="insertpfn">لطفا نام و فرکانس و رمز عبور خود را انتخاب کنید</string>
    <string name="password">گذرواژه</string>
    <string name="signup">عضویت</string>
    <string name="login">ورود</string>
</resources>